［行動post ］［請置頂］G20國請願！簽名師召喚！

要人幫手，我地都要發聲先得，大家幫下手

[全民反國安 - G20國聯署請願行動]

國安法草案即將落實，預計有可能於下月實施。屆時，香港將失去獨立司法制度，對香港的人權及自由，本土以及各國的利益均會做成重大損害，亦對本港的營商及勞工環境構成嚴重影響，而本港作為國際城巿的地位亦岌岌可危。

為顯示香港人民反國安法，維護人權及公義的決心，主辦單位將聯同區議員及其他本土組織收集聯署，並向G20國集團及台灣領事館/辦事處進行馬拉松式請願，並尋求國際社會的支持，阻止中共破壞一國兩制，人權及香港司法獨立地位，協助香港維持獨立營商環境，及保障各國在港僑民福祉及商人的在港利益。

以下為向G20國集團及台灣領事館/辦事處聯署信內容:

網上聯署:

實體聯署表格 (請列印並邀請身邊的人簽署, 並於6月25(四)交往以下街站 (沙田小巴站, 1400-1700; 旺角 旺東橋 moko 入口, 1100-1700; 或朗豪坊雅蘭對出, 1400-1900):

國安法實施後，港人將面對中共的白色恐怖，言論、結社、新聞自由等基本人權將不復存在。主辦單位懇請各位港人把握機會，合力爭取。

全民反國安，還我真香港！香港人，反抗！

主辦 :
1) 政府非公務員職工總會
2)香港貿易推銷及採購職工會
3)香港旅遊業革新總工會
4)寵物工會
5)香港金融業職工總會
6)社會及政治組織從業員工會
7)香港調酒師工會 BMUHK
8)香港資訊科技界工會
9)香港幼兒教育工作者工會
10)香港會計手足工會
11) 香港人力資源僱員工會
12) 香港設計師工會

push

推

大家幫手

推呀

行動

大家幫下手

開喺政事台好似好啲

ok